香港應該要推廣下健身風氣

其實我覺得香港應該要推廣下健身風氣

個人方面
健身可以改善外型, 身體, 著衫都好睇d, 個人都有返自信
唔該唔好再鼓吹嗰d咩 人矮就唔好操 矮壯嘅人成隻猩猩咁嘅思想
呢d思想同咩矮妹好可愛一樣智障
就係呢d思想令到d弱點一直流傳

其實大隻d又有d咩唔好
雄性魅力又大d
條女又攬得舒服d
出街又可以保護到條女
唔駛比d 鬼佬, 黑鬼,蝻亞狗, 大陸人撞同騷擾

根本矮壯同高瘦比, 矮壯唔一定輸蝕
純以戰鬥黎講
高壯>矮壯>>高瘦>>>>>>>>>>>>>>>矮瘦

社會方面
成日話要搞抗爭
屌! 連登咁多瘦毒撚, 手無縛雞之力, 點夠人打
警察同黑社會凶你兩凶就淆晒底
想反抗都冇得反抗
到最後咪又係返黎做鍵盤戰士
雖然鍵盤戰士都有佢價值
但唔能夠全世界都係鍵盤戰士ga ma

唔好同我講話咩種嘅問題, 根本東亞人普遍瘦弱係因為健身風氣唔普及, 大人細路忙住返工讀書, 而且視纖瘦為美。

其實健身係屋企都可以
youtube大把教學, 自己搵, 我唔推介(費事比人話打手)

連d窮黑鬼都玩到健身
點解你唔可以 !!

唔好呀
康文署已經好迫

屋企都可以架

唔好再鼓吹呢d思想

瘦身都未做好，仲推廣健身，捉哂啲肥婆人道毀滅先啦

而家集中講男人

呢個真 大家留返係屋企打機仲好啦

唔好叫人黎康文操
已經迫到冇位企

死緊多d健身教練先喇
香港得行業 冇健身嫁

成日講「返工，不了」，就已經令人沮喪

其實屋企都可以健身架

搞抗爭就要由強身健體開始

唔好傻啦 呢啲野自己做咪算

點解

去仲康文好啦 會練到鋼條又實用嘅肌肉
physical千祈咪好

要操屋企同公園都操到 洗撚去康民同人迫

咪係

btw持續食粉練過幾個月 練得果少少肌肉本身瘦底食唔肥

其實唔一定要做尖
搵種鍾意嘅運動已經好好
又唔使好似操肌咁辛苦同單調

首先要打擊健身狗

就係你d仆街係又啪粉唔係又啪粉， 搞到好似食蛋白都得罪人咁

奶粉佬

唔洗番工咩?
收工咁攰仲做Gym
寧願訓下or增值下仲好啦

自降身價搵肥婆黎比

睇吓係街到sell健身嘅人再加埋之前嘅新聞，入會就好似做左水魚咁

好怕人講食唔肥
係，你可能比其他食舊雪糕都會肥既人難肥
但你係吸收得比佢地差，唔係咩食極唔肥
食得好+堅持(唔係個幾2個月就話堅持)一定上磅

有咩gym少人 去親physical，朝早都要排隊
On9

唔止要練肌肉,仲要練埋心肺體能

叫埋d女人啦
屎忽又下垂 個肚又鬆泡泡

要點分配時間好
同一日？

我自己係上午做重量訓練(因為無咁多人),夜晚做心肺

強烈建議推廣徒手健身 容易學 唔需要器材 除時間外0成本

要準備咩？

屋企健身要準備咩？

Physical都多人？
係咪朝早多？

想join

睇錯健下身風氣

上次做左幾下掌上壓 出曬線條
唔想太大隻 不了

有心嘅 屋企都做到啦
上網打 workout no equipment 啲片多到你做成世

唔係唔想既
但去私人個啲真係比人煩到唔想操
康民就要多人少機

其實宜家已經多左好多人玩健身

唔洗再點推廣

由當年張家輝開多左好多人玩

健黎做咩 香港都就玩完 世界末日都黎緊啦

好迫啊 唔好黎

康民朝早7點無人

去p記做啦，康文好迫呀

得d呀叔玩機

唔好啊，求下你地班廢柴唔好黎霸住啲機啊

push up sit up已經有排你玩啦
咩都唔洗準備

keyword: reddit recommended routine
準備手腳
利申啱開始練冇耐

agger
不過無人教會差啲

動作要無錯

啊叔幾好會 share部機
中學個啲就

Join Pure, fitness first 啦，我自己鍾意pure多啲

除非四肢殘障, 唔係應該都冇乜藉口

香港健身風氣已經好好啦喎
由其夏天

唔識英文

屋企又細又迫

樓主做邊間

今個月唔夠數要上黎推人join

公園 or 求其搵個平地

樓主你係咪on9架 仲嫌gym room唔夠迫咩

香港其實都有少少風氣形成 唔多唔少都因為力威引起話題性
physical 都唔少後生仔操 當然有無料到就唔講啦 起碼都叫肯做

其實唔明咁多人點解咁反感新手去join 你一開始咪又係柒下柒下咁 通常都係啲mk仔先會咁諗 大隻佬根本唔會介意同人share玩

瘦到仆街果d就唔好去晒時間啦
食到有個正常身形先開始操啦

體育救港

又要排隊啦屌

d人成日話做完驚太大隻
真係得啖笑
健身除左舉鐵 飲食仲重要
唔好以為食下奶粉做下gym就會好快變大隻先得嫁
人地比在幾多心血知唔知

利申：做左8個月仲係瘦撚 飲食方面太差

你估真係咁易練到咁大隻咩

之後開幾十間 califonia, 然後班 sales 見人行過就攬實你唔比人走

唔係想講乜，不過其實熱狗有搞喎

認同 正皮
不過知易行難

連登咁多肥矮毒 叫佢地散步三十分鐘應該都訓低 唔好話健身sad

最on9係有啲排骨毒撚係咁鼓吹大隻仔睇得唔打得

要返工，不了

FB好多健身Page都做得好好啦
係唔夠錢去推廣姐

近呢一年 Kofgym做得好好 好出色

垃圾力威 但係呢方面又真係引起共鳴

你只係講緊男人ja

會價平既大場教練（其實得junior 跑唔夠數果d ) 見你排骨/肥仔 生面口先會一開波捉你嚟樣做錯果樣唔岩 (佢自己都唔識）搏開你單，你堅定d 拒絕佢一兩次，知你sale 唔到，就你點"錯" 都唔會煩你
貴價大場/ 私人場都唔會有人煩你架啦
不過萬一你真係新手唔識操，我都係建議你搵返個教練（梗係唔係果d 蜥蝪仔教練）學返排先啦，學識d 基本功，一嚟冇咁易傷二來行少d 冤枉路

樓主不如開post share多d健身資訊
推廣健身由連登開始
眼見好多有心有料既教練都不斷推廣緊
不過係未夠回響

健身不嬲係所有運動最好啊，而點解好呢，真係講到下世都講唔哂。

小弟練緊powerlifting 康文冇squat rack同bar真係逼人join大場

可以自己玩

你講緊既咩好抽啲保護人
而家既流行健身根本做唔到
健力就或者得

有做開運動
無健身
覺得操到個比例好睇就得

lm

健美就主要for 外表好睇
健力就主要for 實用

利伸 健力向，都尊敬健美玩家

瘦撚一問 點樣練大隻小小 係手臂個位有小小線條 如果唔係而家成條柴咁

真心，高瘦好過矮壯一萬倍，樓主唔好為左justify自己個topic鳩吹啦 害死唔少人

你係講打交方面定咩?

矮但係好大隻果d我會欣賞佢 覺得佢好勁
但美觀角度就真心柒

其實我覺得係康文署應該擴大，或者增建健身室先

而家d健身室一係d設備舊到仆街，一係豆腐潤咁細，遲少少都話滿左唔俾入場

有時望住隔離個d乒乓波場，壁球場無人book，但係二十幾三十人逼落去健身室真係覺得康文署痴撚線

youtube有好多瘦撚練大隻嘅片

矮瘦唔係仲柒咩?

健美/健身當然唔夠健力好力水
但點會保護唔到人
唔通推胸推150lbs都唔夠普通人揪？
你叫個無操開既人拎住對50lbs行十步都唔得啦

矮壯好似柒過矮瘦

矮壯睇落再矮啲

得啦得啦 得高瘦先ok 矮仔應該攞哂去打靶啦 咁全香港應該死一半人啦 香港人真係

瘦撚求教點食肥啲餐餐宵夜又雞胸又蛋都冇用

肥點計

食多d飯 脂肪

比d掙扎

中央肥胖點係屋企操好？四肢都瘦，但個肚腩大

其實好多連登仔好自卑
永遠淨係識得向後望，咩身高唔夠，人種低賤，操完都係垃圾等等
作為一個男人，建立自己自信嘅第一步，就係唔可以向後望，忘記自己嘅弱點，努力增強自己。

患得患失係進步嘅大忌，有啲嘢先天定左係咁架啦，你咪係可以做到嘅位做到最好囉，相信自己係特別嘅，話比人聽你都可以係優秀嘅一群。

有啲嘢只係做到與未做嘅差別，就好似美斯咁，身高得169cm 係成長階段，少不免會俾人笑到仆街架啦，尤其是啲鬼仔個個咁高大，佢又有冇因為「咁矮學咩人打前鋒 」、「一個190中堅撞到撞死你啦，話知你識飛 」呢啲說話而卻步？
相反佢仲可以將自己嘅優勢放到最大添，成為一個無可取替嘅人。
呢個世界係睇結果，當你做到一樣野好成功嘅時候，呢個世界就會圍住你轉。
依家啲人只會講「矮踢波好啊，重心夠低」
或者仲有人會笑美斯矮既，但係講出嚟嘅時候，你自己都面紅啦

見到啲16x嘅矮撚著住背心係條街就唔開胃

冇返咁上下大隻嘅短人真係咪學人show肌

高瘦撚著背心又好得幾多

叫呢啲鋪執撚曬先啦

香港已經多左好多人操

高瘦撚都肉酸嘅
但矮撚著背心嘅柒係另一個境界
大隻嘅例外

同意，lee d舖只會令到普通人對任何gym 都產生負面印象

如果香港健身風氣做到其他國家咁就好，例如韓國，大部分男性都會自動自覺去做gym

出公園拉引體啦，買個啞鈴唔洗200，夠做晒做身

健身風氣普及既話, 香港人對健身既認知就會增加, 由於更多人對健身有正確既認識, 被人呃既機會就會減少.
健身既巴打有責任一起推廣呢樣運動比身邊既人

一句 三餐無憂咪去操囉

係鬼, 壁球場成日爆人

矮撚要練到常人覺得既好睇既未練返鋼條lor,鋼條都唔易練架...
矮肥未仲核突...

想體能好少少每日做10分鐘tabata都有效

運動救港

岩啊 正想講

體能fit 一樣掂

操你老闆咩樓主
搞到健身室供不應求好咩

新加波 韓國嗰啲當兵，每個人都有個根底係到。唔係為型，而喺佢地個level喺作為一個男人基本要有，保護到身邊人 去旅行拎多件行李都仲得。
反觀香港咁多瘦人，又唔係高⋯

多人有需求就會有多d位架啦

東亞病夫型象深入人心

岩丫。見過有啲玩街頭健身都好拎大隻

時間+精神+金錢

缺一不可

唔好以為一個星期操一次,一個月操一次

就變到張家輝咁,一個星期3次都算少啦,仲要你操係堅操,渣流灘注定失敗,一句到尾,香港人個個都想食雞精咁款,注定失敗

睇左幾次都唔明 即係要錢定唔洗錢
非part time係咪即係full time

誓不做東亞病夫

冇人叫你一定要去健身室ga ma

建議各位新人睇Kofgym
好多片都係講廣東話

睇athlean X有字幕版 學到好多野

最緊要fit 大隻又唔打得

留名

矮加壯係好撚7
利申得177

kofgym打手收皮啦，係咁係度推個page

哂氣
有做gym啲fd先多數無女

香港女仔明顯prefer高廋多過大隻

人生得番工

明顯？

做生意咋wo

去溝鬼妹算鳩數啦 為咗favour班港女搞到自己要keep啲垃圾身形?

你覺得垃圾姐 一樣有男仔想自己白淨又高瘦

打獵時代，我就讚同男人要大隻d既，而家2017啦，係咪大隻d可以隨街打死唔順眼既人啊?唔係話瘦好，但唔好踩囉........

點解外國人肩到頸個部份既肌肉可以操到好勁見唔到鎖骨 但亞洲人點操成個身有哂肌肉有哂線條都好啦 就係肩到頸個位置仍然好薄咁

高瘦但練過詠春 有本事打死晒成堆猩猩

可惜香港gym撚真係7成都係矮壯

已經唔係大唔大隻 係至少都要有啲肌肉啊 唔係為港女係為自己

自己去得多gym，都比較鍾意有肌肉嘅男人
得排骨個啲真係不了
男人就應該有肌肉線條同曬黑皮膚
又白又瘦或肥

真絲

最後一句好矛盾喎
大隻/好打等於要主動攻擊人? 男人天職之一在於要保護自己家庭, 係唔主動攻擊人既前題下, 身形係可以發揮到作用, 人地見你大隻都退讓三分啦 (先不論大隻係咪等於抽得, 但起碼一定有阻嚇)
加上身形係其中一樣最直接, 究竟呢個男人意志力同決心有幾強既指標
一個練到變大隻佬既人係心理上一定有佢既過人之處, 廢極有限
利申: 我唔係大隻佬, 所以唔係打緊飛機, 但練好身形係我既目標

唔好呀 健身室已經細
再多人 等舉都死得

各花入各眼姐
唔會話大隻左就冇女既

Your face

去溝鬼妹, 鬼妹睇身形多過睇樣 (還掂以香港普遍審美觀, 睇樣都好難夠鬼仔玩, 睇嚟都冇意思)

第一不同意
第二同意

明明大把大隻佬都有女

有180 有做gym
不過操極都好瘦

瘦身唔係一日就得，練大隻都唔係一兩日就得

食多啲，特別係蛋白質

180, 不過仲係肥仔減脂階段
但健身真係好複雜, 好多野好難摸索

香港有幾多人真係徒身健身練到大隻? 係咪一般都難啲同慢啲
當然唔係一日做幾百下push-up呢類, 係將個難度調到去strength~hypertrophy個range

所以何必將目光困喺班港女到

唔除衫只係一個死肥仔
年輕時試過
而家減返

55KG 一日食幾多到?
係唔係最好早D訓

健身唔應該同溝女掛勾

我覺得健身最緊要係自己開心
溝唔溝到女都係其次
用晒D力去舉鐡 第二朝起身酸痛真係幾爽

講咁多做咩
正常人最多都係練佢地1/3身形
何來大隻過頭
成班都鳩up之嘛
未計講呢句說話果班人分分鐘本身都大隻嫁

不過多樣motivation都好重要既, 既然有人將呢樣嘢睇得好重, 咪用呢種approach去諗
咩目的唔重要, 最緊要係令到自己開始落手做

連登鍵盤戰士打個飛機已經氣喘，仲好意思話怕太大隻
你地連標準都冇呀牙籤仔，仲想去溝女，你女神係你隔離俾人撩第一個一定唔會搵你啦柒頭
碌木咁靠你死撚咗啦

有心嘅，跟Fitness blender(youtube)做都夠曬

大隻佬玻璃心原來係真
成個post笑瘦撚笑左咁耐都無瘦撚出黎屌
反而一車車大隻佬出黎維護自己

因為大多都有自知之明
講真, 係其他條件相同之下 (身高, 樣等等), 大隻>瘦/肥, 我諗都冇乜好爭議
"太大隻"根本唔係普通人所應該考慮既野 香港幾何真係見到有人"太大隻"

最好訓夠8粒鐘，好似我咁要返工就無計

認真問,你地點界定做大隻 ,
做GYM好多都係肥大隻,
有幾多個真係線條美既巴打,
一係就矮但係身型就向橫生有肌肉一舊舊,成隻企鵝咁,重要成日照鏡

肥大隻係上磅

屌手快禁左
我想講既係,做GYM D瘦撚可以去返自己身高標準既水平已經好唔錯,唔洗追身型又要奶粉又要點點點咁,將GYM 融入你生活入面,好快你就會睇到自己既分別

人地bulk緊未開始cut姐

女人都應該要操
瘦蚊蚊 鬆拋拋有咩好

但我覺得香港大部分男人都鍾意瘦蚊蚊港女

港女偏好瘦撚, 港男偏好瘦港女, 長久natural selection形成一個東亞病夫族群

非也 ,我都以為係,呢一年都成日見到果D人,有時都會打招呼吹幾句,但佢地係好滿意宜家既身型,佢滿意自己既力量向,而非線條美男仔,所以就話唔洗太CARE練緊都唔靚既身型,有力量,日常生活既自信最緊要,樓主應該想講呢樣野

我自己同我老公都有操開P記
眼見操重訓既真係好少 好多都跑步
不過都好既 咁咪少啲人同我爭

係咪冇練腳

玻你老母璃心，用啲支那狗詞仲咁聲大夾惡嘅牙籤仔
成隻芝娃娃咁，嚇撚死人咩

樓上一班話操到大太隻好肉酸個班...

真心，你做gym=大隻？有幾多瘦底人成日做gym想變大隻都未見效，走上來d 健身post 到問點操，你估真係咁易變大隻？

利申：非大隻非瘦底

操撚到肉酸個種級數咩

果D就等於D女話做運動會腳粗一樣姐

有 一星期操1次腳

屌你咪阻撚住晒成聯群結隊喇撚樣
康文署好撚大咩

好似胡師傳咁就very吉

巴打我分享下自己
我175CM, 12月果陣我54KG,到6月果陣磅去到61KG,好撚神奇又開心,終於唔洗做紙版人 但都重未夠
我唔勤力,一星期去兩次,冇分PART練,胸膊背腳,練2-3個姿勢咁,睇狀態 深蹲果D我次次都做,每次個半鐘內一定冇晒力,4SET 10下,
做完就會去7仔買高鈣低脂奶飲,平時都係肚餓就食,飲食方面冇變,作息時間都冇變

新手係咪做fullbody好過split

放假翻黎香港揾gym房，去旺角一間gym，佢同我講話要1000蚊一個月。1000蚊等于我係外國一年既會費。香港D gym房真係開天殺價揾人笨。

最后去左佐敦勁力做gym.

做 push, pull, leg. 但新手其實開頭點練都會進步好快

因為我諗緊split好似可以做密啲
唔使抖晒可以做其他肌群

屌 香港啲男仔部分都排骨到

新手初期係覺得就黎累就會想放低
每次都要掙札夠先可以放低
3個月包你有野睇

但係我既問題係, 分開唔同日子去做唔同既肌群唔係有效率啲咩
例如第一日操胸, 三頭, 第二日又可以即刻去操腳, 唔使等第一日做咗既肌肉恢復

嬲到呢
花左咁多心機咁多時間 無人識欣賞仲要比人踩 又真係幾慘既
唔好嬲啦呵返啦 大隻佬啲筋突晒一舊二舊好好睇呀 實好多女鐘意啦

矮撚操肌

收皮啦 冇付出過努力唔好嘈生哂

好過似粒石春無人睇到你

得啦知你睇嘢少啦，淨係識劉德華大隻佬嗰種奶粉大隻
講咁多毒撚都係唔會明
繼續吠，睇下有冇人鍾意牙籤仔

可以一睇

太大隻好肉酸

以為暑假舉兩下就大隻好似阿諾咁？

大隻佬多數短撚 飲得奶粉多

p記仲迫
p記一簽就幾年唔夠彈性

P記同康文係無分別，一樣咁多人

借刀

身型太壯, 顯得丁細姐

笑撚死 飲得奶粉多j短 要幾無腦先講得出

其實香港對比其他亞洲國家，好似日本，台灣，中國咁，健身已經算好普遍，
但香港最大問題係好多人都唔識，又唔肯認認真真學，
上面都已經有一個，咩飲奶粉飲到J短，真係想唔笑都唔得

打steroid就可能會
食奶粉會短撚，咁食蛋食肉都會啦

同意p記好多人，要彈性時間去到操先得
我P記晨操 7點報到 就ok
但都有季候鳥情況 夏天會多人啲

打steroid唔會令你真係變短撚
但會令你腎虛/虧，從而影響性能力（無力扯而短左係有可能發生），兼脫髮
有啲概念要搞清楚

練到太大隻係好撚難，俾藉口自己唔練就算吧啦

一日訓得5-6個鐘操黎都晒氣

咁姐係Jeff seid Jeremy buendia 果堆都無落藥啦

令我諗起呢段

唔係針對邊個不過唔排除有d大隻佬，

會睇唔起d無健身既，人各有志，

唔好講到無健身就唔係男人

講返先本人有玩過下 Street workout

唔好黎康民呀,好撚迫

無健身唔嬲都睇唔起，連抱起條女嘅力都無，仲學人叫男人

想問各位巴打有心想操 不過本身有腩
如何同時食嘢增肌之餘又減到肥？

健身室係咪結界黎 點解可以迷到人咁有自信
健身佬飲杯奶粉舉兩下 個個以為自己人生贏家咁
都2017年 電腦打個程式都可以翹起全世界喇
仲要鬥大力先可以叫男人
不如打獵養家啦

提倡健身幾好呀！如果公司有健身室就好啦！返工前gym gym佢，人都精神爽利，又可以成為員工福利同幫公司搞好聲譽

所以上面條片其實好好笑，

老老實實想問下有操開又fit既巴打，

係咪都咁自我中心，會唔會出街見到"un"仔都睇唔起人。

修身唔修心，不了

有錢咪得囉

唔好再推廣啦
度度都好撚多人 人都癲

有錢人又好 專業人士成功人士又好
總之唔健身唔大力就唔係男人

點解健身一定要去gym room，求其係屋企做都做到啦，屋企冇位咪後樓梯同公園，其實睇你心態架姐。點解要去公園健身都要驚驚青

First they laugh, then they copy.

養肌千日，用在一朝。

你地唔明架喇。

無氧 + 帶氧 + 健康飲食

例如我一 三 五 跑步
二 四 六 操胸 背 臂
平時半碗飯加大量雞肉同蛋？
唔該巴打 真係唔多識

支持 當初想去gym room 但見好多人比人𠱓 索性去公園操 依加操左半年

其實唔係唔歡迎新手 但唔好坐係部機都睇手機
同埋4 5個fd一陣輪一部
要開口先肯讓

真·鍵盤戰士

康民多人到

我諗巴打唔係呢個意思
佢應該係想講健身/其他體能鍛練都可以有效地維持健康. 因為強壯一直以來都係男性顯徵黎,一個咩鍛練都唔做既人, 呢種男性特徵就會比較唔明顯, 即使有幾專業/搵幾多錢都好, 除左會比較容易多病痛外, 重會比人(特別外國人)一個東亞病夫既第一觀感.

事實我覺得任何人都需要鍛鍊一下, 但唔一定要練大隻

呢啲野唔係消化者做
佢哋自己攞嚟

Skip leg day

P記都多人？
仲諗住join

巴打你啱 有跑步都唔可以skip leg day 我做完臂要再做埋腳

聽人講深蹲會增加男性hormone
有冇人會做到脫髮？
利申： 頭髮本身已經少

其實每日做下 plank 已經會有改變

脫髮底嘅做得尖預左啦

真係會 你睇下ronnie coleman

直接剷青可解決

唔好講玩健身，唔好講做運動，連正常生活都唔係人人做到啦。仲有人可以餐餐杯麵，仲有人會因返工每日只可以訓教，仲有人會乜乜乜，太多了……

唔排除有呢啲人, 但好多人用以上既野為藉口, 少少運動都唔做. 眼見好多學生一係皮黃骨瘦, 一係見肥斯大隻, 叫佢地做下運動就話返學好累, 但就日日打幾粒鐘機

想當年係放學打/踢完波先去打機, 而加就淨係打機.

康文署入面成日有班撚樣玩手機吹水媾女一個鍾。
不如叫嗰啲撚樣認真啲做啦